其實東方昇真係幾撚高汁

本身d片膠膠下幾好笑
今日誤打誤撞 睇到佢講 明日大嶼
屌...幾撚中

時事topic 又清晰 又唔刷鞋 算係咁

利申：非打手
以事論事 人材就應該畀多d人欣賞下

就算你政治冷感都可以睇下

嗯

啱啱放監？

都話誤打唔撞睇到 老憑一出片就知咩...

高質片，值得一推

佢賣內衣褲嗰條

即係裸聊？
估唔到香港都有人好依味 以為日本先有
好撚變態

再睇多次 其實好正 真係講中晒

講嘢真係好到位

最好笑係佢有集送外賣比李+X
可以一看

睇到最尾話沉都唔關呢代事
真係幻想咗下個島沉會點

最重要係資金嗰筆

👌

全部國家級任務都睇晒
都仲覺得唔夠喉

同埋有東女郎真係好好笑
好鐘意佢個不屑樣

真人好L 高
差唔多2 米

執屍果集笑到仆街

個南亞咸濕佬嚇親個樣真係

真咩 我見好多男嘉賓都高佢小小
似 米七尾 米八頭

好撚好笑

成個100毛 佢最好笑

佢新搞作
話搞眾籌，在蘋果日報登廣告「一人一句留給梁振英的說話」

飛起100毛間垃圾單飛會更好

毛記電視小學雞
負評上一頁

但係如果佢當初唔做 100 毛，就唔會有今日嘅東方昇

紅咗就走人會唔會太過冇義氣

神態好似劉馬車咁

正常版劉馬車 佢訪問果陣好撚正經

其實高汁響邊度?
高汁在識用浮誇嘅聲線同肢體動作
將港共政府老笠你一兆呢個係人都知嘅事實
重新演繹一次，等班「黃絲」hehehaha笑完一輪之後
聽日又有心機繼續返工同食玩訓打卡？

出完條片，三日之內鼓勵到全民起義先叫做高質？

係喇似你做鍵盤戰士就最撚高質

咁你除左屌其他人乜都唔做之外又有咩用?

做人唔好太過認真

唔敢食牛四寶

黃絲

其實幾震撼，成日聽人講執屍，原來啲蝻咁狼死

嗰次喺葵芳見過，起碼六呎

成個100毛最正係佢

佢啲片真係幾好睇又高汁

讚讚群先好笑

上次賣少女內衣褲個集好高汁，即刻屌尻個死淫蟲十五歲𡃁妹都想搞

毛記佢最最撚高汁
一黎好笑
二黎佢D 主題有時有D 意思

好笑到仆街

丫 丫呀啞

東女郎好撚正
少少肥

Thicc

東女郎唔靚，但好想同佢做愛

upload片上pornhub

抽得好中point

出自抄襲一百毛
扮哂新奇有趣
最憎就係依個仆街仔！

響你老母，大陸仔

肯定有股份啦
佢creative 既head黎好似係

Hi,東方昇

如果搵佢 訪問下 四大癲王 就正

大撚吧啦，男人緊火起上嚟連肥婆都會話正睇Twitter tumblr班咸濕仔就知

第一次睇佢係上次上大陸買A貨扮G dragon
都ok

其實如果你有錢,有實力,有人脈出去自立門戶有咩所謂
調返轉冇東方昇,100毛又做唔做到咁,成間野靠佢做小丑carry

今時今日仲講義氣會唔會太撚天真,你對公司有義氣,公司當你condom渣
同公司講義氣真係笑死,係連登講好啦,出去咁講野人地背後笑你死傻仔
當然係老闆面前要做下樣

大家好呀～

求職陷阱同賣內衣褲個單真係最有型
雖然過程好鬼痴根
不過真係出左出黎俾後生知有乜問題
好過剩係叫人唔好做乜做乜

潮爆東門最後果到無得頂

之前睇訪問好似林日曦帶佢出黎
不過佢都應該有唔少股份
話哂好多位都靠佢出名
之前都仲有d女可以靠 不過好似冇哂

又反共又風趣又高質

點樣可以有效反對阻止政府行呢個政策

毛記“電視”好似係佢最大
佢走就執得啦

屌你100毛既人都上神檯
唔怪得個晚愛回家個post幾千正評
成班大陸仔

屈喺100毛呢啲垃圾公司真係浪費左佢

之前仲有做啲香港小眾文化
其實好正

100毛不了

2019就嚟過咗一半喇
仲黃絲

無架
一日香港人無武裝乽大推唔翻個垃圾政府

嗰啲唔知up乜春嘅廣東話錄音

高汁在於比連登班小學雞無聊無野做過下日晨

毛記都高汁
連登仔智力無下限

呢頭又屌100毛將政治娛樂化 呢頭又吹奏東方昇 連登仔真係好難捉摸

兩日追返曬六十幾集
佢真係好撚高質
搞笑又抽到水

東門買潮牌果集好笑

走夾唔抖仲要尖叫

琴日睇完誇誇群同賣底褲釣厹都笑死

佢都有低質嘢，譬如扮女同埋玩we7點贊group嗰啲

正呀！幾鐘意佢
夠癲～
佢搵大陸人樣既lego 頭果到好好笑

佢真人好型，成個鄭浩南咁

我屌

唔明點解屌，班港豬就係要娛樂化左先會理下

你就係比佢吊到果條毒撚？

因為佢地覺得政治係要好似大學上堂咁論政先得
但明明香港政治根本就係一個由上而下由內到外都係一個笑話

大智若愚 平時睇佢癲癲得得on99咁 講起啲政治議題就愈講愈燥愈講愈認真 咁既反差感好charm呀

話東方昇高汁變咗毛記高汁

刷網友鞋係咪高汁事？

真係連登仔智力無下限

Take me come

Home先岩

唔難捉摸啊 就係因為東方昇呢條友 令到咁黑連登仔僧既100毛都覺得有趣

東女朗好正

玩蛇都好好笑

佢鳩還鳩 拍啲片都起碼拎人反思下個問題

一集求職騙案 一集網上賣bra

你估拍完唔驚人地尋仇呀？

另外有集講北韓 不過我冇睇過

買兩個大陸人 你睇下佢地既嘴臉，成個社會寄生蟲咁果段係地鐵大笑左出聲，高質片，去到最尾仲會有twist添

想幫佢含

大力地推

又幾高質

就算唔講政治都會用搞笑方法講下社會問題
有時會去d本土傳統式微行業體驗下

見過佢同佢條女
真人幾高下

見過真人
米八高
個樣同上鏡完全2個人咁
好正經

讚

屌 好真實

唔係最好笑 係得佢好笑 一個人撐起曬成個100毛

問題政治冷感港豬就係受呢一套，我哋花幾多唇舌，大條道理，班港豬聽唔入腦

其餘個啲咩dickson真係差幾皮

認真 年宵睇過東女郎真人
比上鏡瘦同靚好多 認唔出

個女仔係LKF仲要幫佢com住個屁股

佢好似係band one仔

電話騙案果集都好高汁

我唔會上網揾學生妹，我鍾意熟女

真係高汁
大力支持 繼續出多啲片

真係完美示範未來人工島既一生

東女郎高汁啲

照佢講法反正個島上面都係蝗蟲，沉咗仲開心啦

講野講到噴晒口水好正

今時今日100毛都上到神枱

連登而家開始捧100毛？

小朋友已長大，你講呢句實大把負皮

見過真人 其實唔差